有啤酒妹點解冇啤酒仔?

大大隻隻着背心引啲女買啤酒
男人唔買可以谷行肌肉咁兇佢地買

仆街
你咁講法個個都走晒

咁又係

胡師傅問你飲唔飲啤酒呀

諗起都得人驚

比啲藍妹佢